[你估下邊個贏？] 少量廢佬VS海量示威者VS少量左膠

唔洗我開估啦係嘛？

一架車廂嘅手足戴哂mask，被人開拖都唔還手！？想開拖被條左膠勸「算啦，唔好搞咁多」就真係由佢？

一條廢佬用磚掉到手足後頸流血又係比左膠話「唔好搞咁多野啦」又放過佢

你知唔知我地面對緊嘅敵人仲多過、仲恐怖過winter on fire場戰爭啊？人地敵人只有軍隊；而我地嘅敵人有黑警、藍絲、中共、武警。

老實講，你地咁樣係助紂為虐，比人打唔還手？我係藍絲、臥底洗撚驚你地啊，打個痛快，比人捉？驚閪咩，班示威者又唔會還手，得把口 麻包袋

係咪覺得唔應該打 已被制服嘅人啊？你問下班黑警點樣對待班 已被制服嘅手足？

你地每放過一次敵人，你地同時鼓勵緊助紂為虐、同時每多一名手足有生命危險！

總結：有藍絲、臥底被捉，必須私了

洋紫荊要戰勝歸來version 3 (lyrics&music) 推到有人唱

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

你地每一個都係幫兇，幫緊中共

你地每一個都係幫兇

幫兇！

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

推

啲左膠真係on9無藥醫，又唔洗佢地打 阻乜撚